御金．國峯1房降價60萬沽 用家斥790萬元承接

御金．國峯1房降價60萬沽 用家斥790萬元承接
14:58 2020/08/20

"御金．國峯6座中低層C室，實用面積400方呎，屬1房間隔，望樓景......由原叫價850萬元，調減60萬，至790萬元，吸引用家承接，減幅約7%，折合實用呎價約19,750元......"

佢自己開得貴， 而家呢個價都唔係平